利迷隻狗真係好撚柒

有冇人覺

我柒得過你隻偷名狗 ？

Sor柒左唔好推

原來係 funson

連仔唔該入一入黎

利迷隻狗

渣架

咪撚25啦你地

推推推

燃點香煙飲啖酒

樓上全部垃圾

樓上肉酸狗

唔係有人信呀ma

靜啦，驚我利驚到咁

咪撚推啦屌你老尾
成班25

無事發生

應該冇